有冇c hing 皮膚試過真菌感染？ 唔痕唔痛

搽左藥高好似冇咩幫助，係一撻野深色左，皮膚粗糙左咁

睇醫生啦